雲迪克有無機會1 on 1 守死全盛美斯？

條友回身又快，路數又好，又高大，又唔怯場唔亂出腳
美斯就算左fake 右fake 都好難過到佢

對美斯嚟講高佬更加易fake

美斯生涯應該仲未遇過呢種級數嘅後防，
正宗溫室小花

雲迪克高得黎快，重心穩

美斯有咩未遇過
最多第一次比你守到 之後都知點贏你
卡斯米路 華拉尼 辛尼迪 夠試過mark實美斯啦

歷史上應該無人可以守死全盛美斯啦

利申：非美斯迷，只愛大細哨同巴治奧

雲迪克

我覺得全盛美斯1對1真係無敵咁濟 第1次fail第2次都過硬你

尼斯達

簡迪都守撚死小花啦

平行時空？

保定夠又高又快又穩啦，咪又係俾美斯fake低

對於雲迪克黎講 最難mark係路夫雲

穩就唔會俾人fake 低

就算我成日吹奏雲迪克都好 我唔認為呢十幾年入面有後衛可以1對1守到美斯

美斯係靠睇對手動作
再基本變速 轉向過對手
正面1 on 1難講
但比賽係唔同位置跑緊美斯冇可能輸

無

尼斯達"守死"美斯果場都比佢拿到2個助攻

兩個雲迪克可能得
一個迫一個包

以雲迪克嘅身高體重 根本冇可能mark到

美斯應該會高估自己速度比雲迪克鏟到仆街

如果vvd係西甲，美斯唔會有呢個高度

高斯尼都完封美斯啦

利迷好想vvd做第二個保定 再出黎ynwa?

比比成功
迫到巴又要紅人走

史上最強後衛

19年歐聯決賽自有分曉

雲迪克而家都守死真世一麥巴比啦

何況雲迪克而家都未全盛 咁樣比較對美斯好唔公平

冰島防線
德國隊
法國

1 on 1 就有希古恩
同冰島門將

全盛美斯喎，唔係回塘美斯呀

全盛係邊年 年年都差唔多啦

冇沙維小白嘅小花=垃圾

中場直剷禁起腳入波
btw呢隊係皇馬

花迷次次都搬龍門
mark死又話狀態唔好 又話唔係全盛時期

真係想睇下佢對美斯會點
就算唔係全盛美斯都好

實有架，唔高咁解
十次1on1總會有1-2次守到

樓主正一on9仔
睇多幾年波再9up啦

呢球真係好痴線好似無啦啦上咗鍊咁

要搵守到美斯的highlight一定大把
但美斯就奇怪在會無啦啦好似mario食左星星咁屈機

講狀態唔好 比你mark到 係比面你
唔好當美斯係賤種朗果種低等質素

近10 年有邊個中堅勁過vvd?

有睇都知呢隊皇馬仲係垃圾黎

拉莫斯 比基 邊個唔勁過佢？
比多個同級 華拉尼

碧基你認真？

碧基，睇下佢d 烏龍雜錦先 德甲logo 式老烏
拉膠 茅柴雪糕筒一個
華拉尼得個快字 umtiti 都不如

上年西甲最低入球組合就係umtiti同比基
你地太低估比基 咁多年對蝗對住賤種朗
你估佢差過vvd？

拉莫斯 就黎比美斯撚足12生肖

咁係美斯過勁 先顯出任何中堅都廢

topic講到明要全盛 咁都搬龍門？
同埋何為mark死
無入波？ 入到波但無係佢隔離又計唔計？
過左佢無入波又計唔計？ 有助攻又計唔計？
同埋係計一場定計生涯？

佢對賤種朗好多柒野喎

都未撚計人地傳中好多老烏，最出名咪對拜仁勁射vv

10年夠全盛時期未
比希臘mark死完又比德國mark死
全場碌碌無為
果陣papa踢希臘咪mark死美斯

人地講緊1on1你講隊波出黎做乜撚
係咪每有一場佢無入波就會有一個人叫可以mark死美斯

吹撚到

真世一？

尼斯達未比人黑走前mark到美斯喊晒口

閲讀理解level U？

保定條膠佬就算吧啦

講真 比基踢巴塞呢個ball playing中堅
我唔認為同期有人可以取代佢
即使有柒有失誤 佢都係最岩打呢個位既人

基亞連尼 夠晒熱血

呢條廢物成日自爆喎 意甲懦夫雲

咪撚玩啦 牙朗就真係要食屎喇對住佢

單挑後防

中堅好難mark死美斯，最接近mark死美斯既算係a cole

有人mark到美斯就唔洗一見美斯上腳就幾個埋去又拉又跌犯規阻止佢，有場場巴塞都睇嘅就知美斯都有狀態差既時候，依一兩年都有幾場波過唔到人狂斷波，但佢搵返自己狀態同隊友配合真係好屈，佢過你幾個人自己黎又得，佢派牌分波亦得，美斯觀察球場情況真係世界第一，因應情況去做最正確選擇

我諗1on1得早幾年既比比可以大機會啲

快 狠 準 茅於一身

邊使VVD出馬
剩係冰島班業餘球員都守死條溫室毒撚小花喇

美斯連對懦夫雲都過唔到wor
你睇下格仔對阿根廷

中間條l樣呃左球助攻

影帝史上最佳助攻俾你講到呃返嚟

好似話
完場後卡比路即刻想借
但列卡特唔肯

你點講佢未係全盛?
可能之後越踢越差呢

Sane 都未撚mark得掂仲講美斯

話佢要靠沙維小白係因為果段時間佢係前鋒要入波，當然要人支援，而家兩個走晒，到佢做分波派牌，所以呢半季西甲佢又係神射手，助攻亦係雙位數，西甲第一

見有人話美斯回塘
其實佢有回過咩

洗撚全盛 長髮果陣過你就過你啦 吹咁大

係街場是旦執件都守死美斯啦

速度爆炸力係少左既

守到c朗再講

好似巴唔係太重視美斯

祖記國米開完條件嚇到列卡特唔敢放佢走同賣開始重用佢

美斯呢兩季係西甲狀態差係密咗
總之其實呢兩季巴塞輸主要都係美斯狀態差/無落場
依家有丹比利自己識入波叫好咗

美斯18定19歲已經喺el classico 帶帽
雲迪克就算對住18-30歲既美斯都會比人撚狗咁撚

啱踢巴塞=勁過vvd?

簡迪2018「守死」美斯三場，令美斯僅得三入球三助攻

降低一個level算啦
雲迪克有冇機會mark死牙朗 會值得討論多d

你講嘅係咪高美斯？

懦夫雲都守死美斯啦

點叫守死
過你9次 比你守到1次?
比你守到9次 過到1次?

華拉尼o個d 守到一次半次吹到尻咁大
雲迪克呢D大舊衰仲難講

我地利記歐聯決賽會俾大家見識下
點樣守死美斯

因為vvd 唔係踢皇馬姐，個場有vvd 嘅話，美斯而家已經番左阿根庭踢垃圾波

路夫雲都mark 死左牙朗啦wor

淨係貼哩張gif一陣班獨醒撚又話都市傳說人云亦云。
同一場波10次tackle其中8次係腳下球。

巴塞入到決賽再講啦

之前有巴打貼左個表出黎
英超 BIG 6 入面
只有 利物浦 係從來冇被美斯入過波
同南華一樣

vvd有咩成就啊

痢狗又吹到雲迪克上天

單對單嘅話美斯應該1次都過唔到

北京電視機
摩佬國米

英超近代最強防守球員
即將連續10年入選世界最佳11人

1 對 1 冇咩可能過唔到

ching曲到圓

呢球好深刻印象，美斯行行企企左大約十分鐘，然後就爆seed 咁出現呢球。好似係八十零分鐘入的

全盛時期既李奧 維迪都阻唔到美斯入波, 你話呢

上面係咪唔明咩叫1on1

Btw 「1on1」對實戰無乜意思
對攻方 非常有利
唔駛驚人包位、唔駛驚推甩
真係計1on1
唔駛美斯級數啦

攻方Reaction time贏你0.2秒
轉身又贏你半秒
守方仲要諗埋你 （傳）射扭

依句真

雲迪克係當今第一中堅係佢有埋長傳同愛助攻
但淨計防守我覺得佢同全盛泰利里奧同拉膠差唔多

場波個時尼少都37歲 仲成日比人抽水 唉

1on1係職業足球員黎講 要過係基本
我敢講 1on1 有唔差技術or速度既足球員 十次有七次都過到

照你咁講，中堅擺你都得啦，洗乜用vvd，講到防守球員無用咁

我覺得全盛既大簡有機會mark到

世盃佢同馬杜迪普巴三條友招呼佢都比佢呃到兩下助攻叫守死？

所以最普及既足球係11打11囉 打團隊呀天才
vvd就算mark唔死你 逼你去死位 等佢冇咁易出到靚波 其他位等隊友包
中堅唔係一定要單防頂級 係團隊意識 防守反應先最重要
但vvd單防都係好接近頂級水平

你都戇鳩

同啲唔識足球嘅講足球真係晒氣

未到37, 35啫。

當年一轉去皇單對單美斯就畀佢玩到七彩

痢狗就黎吹到雲迪克拎金球獎

而家美斯有全盛幾成？

會米六都無？

關成就咩事，講成就拉膠史上最強啦

自己反省下
咩成就都拎唔到
學人講最強
我話你最強都得啦
利迷

有話最強咩，話勁撚過你隻碧基炸嘛

放長雙眼睇下隻傻西vvd有幾高

歐聯呢？

就係你呢d傻閪
答撚左你又轉移視線
得啦得啦咩簡迪咩氣袋咩世界第一守死美斯喇

美欺最屈機係你同佢有接觸就一定食黃

歷史上應該無人可以過到全盛VVD啦
利申：非VVD迷，只愛梅迪薩卡

咪能on9啦

歐聯見

同意

佢屈矮,好撚狗

靠布斯基斯神助攻

一半左右

而家無左沙維小白
1成都無喇

最可怕係依家嘅佢實力仲係世界Top 1

無左沙維 小白 布斯基斯 尼馬 蘇亞雷斯 佐迪艾巴 碧基 既美斯算老幾?

碧基都計 係都佩老大啦